落雨考車。。

有無tips可以俾下小弟

再考啦

已經唔係first take 。。

渣慢啲 我2次考都好似今日咁大雨

唔爭在

開燈開水潑
再慢啲

望多d 鏡
開車前望 拉手制前都望
離前車遠少少

恭喜巴打

多謝提醒！

知道！

平時都要嫁啦

有咁慢渣咁慢

真，落雨個官通常鬆手啲，所以放鬆，慢慢揸就得，打燈望盲點先過，要過前方死車時，先預留距離，再望盲點打燈，睇下對面有無車先過，祝你好運

我朋友黃雨考油塘一樣pass

另外，考官其實都係人，只有你比到信心佢，佢覺得你以後係路面使用係安全嘅，基本上佢就會比個牌你，所以比信心自己 加油

加油。祝成功

試過落雨個官無落車check

就咁係seat位望下就算

唔落雨一定落車check

不過當然都唔可以太離譜喇

不過落雨個官好多時候都要落車擔遮淋到雨

所以都...祝你好運

加油巴打 依家去學車 留名睇結果

記住開前後玻璃除霧

等tritake啦傻鳩

記得要擔遮遮考官上落車
送到佢入試場中心

落雨考車大條道理10km爬路線

動作有幾大做幾大
誇張的都沒問題
千其唔好驚

放膽得架啦

可以唔洗入三波？

😂😂 吊那星 d 官殘廢ga

我上次都係咁大雨考
大雨條路少d 車同人，反而仲好考，係望側鏡要小心d

開30

開高燈，睇得清楚d

要睇電場環境嫁？ 如果大直路又唔太多車， 都要上個正波比官睇，長期二波比油，如太嘈 都會肥

加油

開收音機，全程要留意天氣報告

現場環境

等考官上左車你落車抹抹兩邊鏡

可以聽下戴夢夢個首...如落雨我會捶揸車喎。

自爆準備
我都係落雨考
靠背壟道
落雨成條街無人
平時都無咁正
輕鬆上三波
反而Pass

屌 你控下油慢駛 唔好俾轉數錶太高咪唔洗上3波
落緊雨考官都無得屌你大直路唔上3波
因為你唔會知有無行人無拎遮衝出馬路
睇唔透條路就應該慢d

聽日考電單車路試 你係車入邊好好多啦

仲要未開始考之前把直遮一彈彈左下個官淆到仆街

巴打考邊條路

Btw, 加油阿巴打

落雨加放學時間
考亞皆老街1 take pass

落雨唔考，但都要去報到

大聲講 我打燈喇 我望盲點喇 包無死

都冇乳

準備定510

記得上黎報告

我師父話唔得
會當你係癲

學車冇試過咗大雨
不過以揸車經驗黎講 記得同前車keep得夠距離
可能要比平時遠 前面有開燈/brake燈就用黎睇距離
水撥一定要夠快 塊玻璃唔係你話知佢之後抹餐死
塊鏡受雨水影響可能好懞 或者隻窗啲水擋住
記得唔好望死塊鏡 要望下鏡望下前
落雨聽講鬆手好多 買定P牌啦

小學雞?
考牌最少入一次3波
開得太慢一樣肥
真係最緊要俾到考官睇你有安全意識
落唔落雨咪又係咁考

30km到啦 3波點都要上一上。
除非狂塞車咁冇野好講

落雨先正，考車根本係愈塞愈好

18歲觀塘巨雨1take

good luck bro

當年考3次先合格
頭兩次好天考宏業東肥哂
第三次落雨考元朗村，一架死車都冇，結果19個細剔合咗格
依家做緊馬路炸彈

你考牌果30-40 時速。落唔落雨都無影響啦

啱啱考完忠義
大雨到仆街
past左

條街小左d呀婆同車
揸得好撚爽

今日落雨學車表示支持

拎到車牌得閒可以補下英文

其實簡單左，行人少d其他車都冇咁勇

利申：油塘一take pass

仲少咗d廢中廢老衝出黎嘅機會

sor囉
pass

落雨pass+1 ，超好考，落雨呀SIR會揀條易路你揸

銀牙!!!

我考車因為路面關係
冇上過三波
都照pass

利申 油塘

唔撚係掛

今日落雨學車表示都幾麻煩
利申澤安

肥左未

唔好唔開心啦 我第一次考岩岩落紅雨 黃雨住考 泊車鏡都睇唔到 肥左 下次俾心機

再接再勵

乜揸車真係咁難咩

係。。